FROMIS9隻舞都幾傷腰

同IRENE哩下差唔多

唔同 直腰core夠勁就唔怕

有個成員傷左

膝頭易傷就真

用錯力

我幫佢哋練習緊

願意犧牲樓主條命換取FROMIS9嘅健康🙏🏻

樓主一生平安

願意用雞fd4個換fromis_9全隊平安🙏🙏

Gchi..